仲有無人記得world trigger呢套野

都差唔多成幾年前,
難得套野剛剛開始拓展佢既世界觀既時候，就因為作者急病送院停咗，自此之後就一直再無消息

作者死得未-.-

果陣比強國封殺哂 就冇睇

明明好好睇

老土到仆街嘅設定

好多知名聲優

個世界觀幾有趣，幾好睇，係排位試驗果度悶咗dd
睇日本d網講作者病係俾個編輯迫到咁
希望作者快d完全康復

我覺得幾好睇
主角隊開始成長緊就停左

小南前輩

想睇主角救返佢隻野

淨係睇過動畫，感覺做得唔好...
尢其係戰鬥場面
明佢想表達戰術多啲，不過動作戲太貧乏
每做一個動作，唔同角色好冗長咁解讀、講感想，
對打者獨白完，觀眾又獨白，打吓停吓，拖時間做，
世界觀嘅戰鬥系統有安全保險設定，戰鬥死咗就脫離
就算係地球保衛戰，睇落都似玩緊電競多啲
BGM仲死氣沉沉，完全營造唔到戰鬥個種緊張氣氛
睇得出原作者有努力諗，不過始終唔有趣，
動畫組仲拖長做令套野更加悶

拎動畫黎講

jump除左佢名未

比東映做仲要同原作進度差唔多
同海賊王d一樣要插原創同拖慢黎做
有得揀都係睇漫畫

等左咁耐都未出應該都冇架啦

太多a 隊1234
之後開始分唔到

唔多啦,睇佢地比人入侵個到就知唔夠人打

呢套其實早期係悶的，到大侵略戰時直情又悶又亂，
一堆人出場但其實唔認得邊個打邊個。
但去到3VS3排位戰就開始好睇，每一場都好似打WAR GAME咁。